[反社會]一集鐵窗邊緣,已經反映出十幾年前既高登仔有幾恐怖

仲記得呢集鐵窗邊緣係08年播既
個陣未有連登,舊登仲大把人用
但我好記得,呢集個推到完場post,個個都同情個犯,仲有人話死者老母係臭雞抵死
個post因為太耐搵唔返,但因為內容太震撼所以搞到我好難忘

成日話連登仔最冇人性,其實十幾年前已經係咁
如果呢集鐵窗邊緣係今時今日播,可能分分鐘有大把人寫信要求政府放個犯

連登仔口講就兇狠，實際上係一堆左膠

烈空龍巴打仲有冇j女屍？